[屌打馬鳩]知唔知點解和尚飲完蔘茶之後比方丈屌

因為 人蔘肉做

多謝你㩒入嚟睇！

有冇10/10先

有 10/10

咁你玩埋佢啦

對唔住啊 我講笑㗎咋